勇誠勇毅，服務社會！

服務社會？
打鳩市民就有
屌你老母閪

勇誠勇毅 民心盡失
圍爐取暖 貽笑大方

呢2句先岩呀
3萬垃圾
落地獄 thx

勇 敢犯法
忠 於金錢

服務黑社會

個班死偽進仔死垃圾

讀得偽進無個好人

黑警死全家